屋企兩個淺藍絲廢老話聽日要參加7.17銀髮遊行

我算半個廢柴和理非非，驚死怕事，
平時只敢出泥行！
教極都教唔好屋企兩個淺藍絲廢老！
但係廢老比勇武派感動，
話為佐香港犠牲自己前途、健康！
佢地兩個會同埋其他老人家去遊行！
雖然我只會繼續做垃圾廢人，
但係第日勇武派嘅義士比警犬打，我一定會擾敵、
用扮路人問路、扮跌親跌落警犬到之類嘅方法幫大家手，唔會再淨係睇！

巴打記得睇住兩老
好驚啲狗連對住老人家都亂黎

好波